點解香港比賭美股但唔比賭外國馬?

唔比賭港超但比賭英超

驚你唔賭香港馬